# README #


### What is this repository for? ###

repozytorium do tworzenia głównych modułów silnika gry

### How do I get set up? ###
Klonować i klepać kod!!

### Contribution guidelines ###

napierdalać jeszcze więcej kodu